歐洲冠軍勁啲定本土冠軍勁啲

如題

攞左先啦
垃圾猁

從未攞過本土冠軍勁啲

無知冇問題，無知又要衝岀泥柒

wiki下啦，傻佬

歐洲冠軍
利物浦是最勁

真係當自己贏硬
一陣輸左又話唔計，假利

踢咁耐有英超冠軍未

本土啦 拎咗幾年本土冠軍加歐聯年年8強4強出局都可以串尻3連歐聯/5年4歐聯嘅

歐聯歐霸入決賽都係英國野
但係曼城已經稱霸英超啦，你話呢

用咁多錢，洗哂未?

世界杯勁

歐洲亞軍勁啲定本土亞軍勁啲？

猁全宇宙最勁，ok?

四大雞胸好味？

鏝好慘, 98分拎英超但今季最後都會畀二弟/ 四弟爬頭..

唔好轉移話題啦，攞唔到英超就攞唔到英超，關歐聯咩事啊？

搵完曼聯出氣就攞歐聯轉移視線，好心猁狗唔好咁柒啦。

我真心求問，邊個冠軍更值得人尊重

雙亞王咪好撚勁？

利攞倒5次果個最值得尊重啦，英超垃圾，唔攞都罷啦

咪撚靜係正負評啦，孽種曼

英超亞洲冠軍勁d

你地睇下，呢隻利狗啱啱先鬧完，佢又重覆做返同一樣野

猁未踢先拎